Quora 要人

實在睇唔過眼 ，點解Quora咁多藍絲 、小粉紅，愛國份子？

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

班離岸愛國支那人喺曬嗰度

我要學好d英文
喺Quora #freehongkong

屌真係
個quora app間唔中彈啲通知出嚟
關於HK protest個啲9成答案都係奶共
有啲甚至貼埋港人港地嘅片出嚟
真係有好多五毛係個度洗輿論 重點都係分化和理非同勇武
一係就話無理升級
屌

LIHKG World Channel bro and sis, go to the Quora topic “Hong Kong”
show the world that the good side of Hong Kong is democracy and good civilisation.

我发现quora（外国知乎）上有很多为8964辩护的人，这是中共大外宣的一部分吗？

睇到火滾但真心難，好多外國藍屎or abc點用英文同佢哋鬪屌